劇場版Fate/kaleid liner 魔法少女 伊莉雅雪下の誓い ＰＶ

公式

「劇場版Fate/kaleid liner プリズマ☆イリヤ 雪下の誓い」ＰＶ

似係衛宮大俠傳

ho ball

跟住一齊shout巨俠巨俠

美遊

屌 為左個劇場版 動畫做到超撚奇怪 冇左忽野咁都唔知想點

見到雪，下，の三隻字
以為果青

又可以見到伊莉雅

Shout fgo

silver link根本畫唔惦巨俠個樣

台主出聲了

終於唔係留低粒膠啦

台主真正的回post了⋯

不過他仍是會打錯字的

silver link真係唔是太掂囉

咁隻字應該點寫先係啱

掂

Ufotabe?

Ufotable

silver link呀柒出香港

我對唔住美遊